知唔知點解美股咁強勢 港股咁廢

因為匯率啊
$1美金可以兌到成$7.8港紙
即係話美股升1點就等於你港股升7.8點啊
換句話講 即係而家將而家嘅美股兌返做港股
有成171,160點啊
都唔知點解而家仲有人會揸港股
我係你而家就去ifc排隊攞籌啦

日文人仲慘
$1美元兌$110
係我就即刻爬上東京鐵塔啦

咁你用一蚊入人個市？

.

樓主犀利 可以去ifc開棟篤笑

可以去ifc表演影分身

個po笑到我噴水

喺ifc天台等緊大家